紐亞大哥係波po唯一大神

不服來辯

推

會長報到

駛唔到

唯一
是只有一個

會員報到

成員報道

駁唔到

紐亞 真的瘋了 自覺緲小
還說笑 不經不覺 過關了多少
贏波感覺太輕挑 贏錢會否心動時

正皮是常識吧

草根會員報到

拜見師父

賭聖我只認紐亞大哥
想請你入gp一起屠狗會

想入group

紐亞大哥後援兼吹奏會
董事長 大胃

會長 暴龍
執行會員 6w
成員 choa垃圾
成員 ming
紐大哥肉便器私人 淫欲 周子瑜
草根會員 垃圾富田多滿子 漢城沉沒了
垃圾會員 佐敦的奴隸
會員 哈佬
打雜 wsc

打雜報到

紐大哥 請比小弟一個追數既機會

好多成員

今晚仲有無尿

Master I want to gamble

紐大哥

跟紐亞大哥 收錢真易
輕鬆10.5大cash

支持

想做肉便器

紐亞大哥

好開心我由會長變左執行會員

呢個垃圾都叫大哥

再嘈踢你出會

即刻改名

紐大神

謀朝篡位

紐大哥 唯一大神

紐大哥打個電話
嚇到班泡菜幾分鐘6c
🤑🤑🤑

光總輸太多？

新手想問下紐亞啲料喺邊

輸贏我都願做紐大哥肉便器

日日跟紐大 每日食和牛

希望紐大哥可以比我幫佢奶

大哥 想飲尿呀

新世界既神 紐亞大哥

呢排輸左好多 就黎份糧都輸埋 想追數求大神

背下維基先 盤都未識買

呢句真 啲新會然唔識紐大哥 原諒佢

同求想每朝比紐亞大哥晨操

紐神

ok

紐爺

忘掉變身的波 巴迷的出發 放棄賭波吧
別再看 女王的喜帖 過兒正在要搬家
築得起 大胃應該接受b 都有日倒下
其實沒有poli安穩快樂 道友也不差

(忘掉賭過的波) 當初的波飛金箔印著加藤仔
裱起二寶照那道牆 及一切嘉欣舊年華 學家同步拆下
(忘掉佳童的馬) 小茶記梳化東方及兩份奶茶
毒男的光景不過借出 kai子還了嗎 等不到冰封 是嗎

盧f1這一堆 曾經稱得上莫b屌天下
但霎眼 全登的手足 快要住滿烏鴉
支竹不會每日常在 紐亞不可只往上爬
平胸的角沒有一生一世嗎 西面不需要害怕

鏡花砌過的關 回憶的黑單 保特已倒下
面對這浮起的j老闆 你注定學會瀟灑
光速不會拒絕豉油 將b不可幽禁落霞
有感情踏雪會一生一世嗎 財神屌波有用嗎

華哥放棄手𥚃那張卡 好嗎？

全部唔啱音喎將b

紐總

手足 呢邊教會黎

銀行唯一的紐亞 天際最強賭俠

支蛇@0@

紐大哥跟班報到

真

蟲蟲

咁多人陪大胃痴

紐紐紐
we are 紐亞粉絲

出現了

紐亞大佬
我知你差隻寵物

紐亞大哥專屬寵物 北極企鵝

OK

邊個唱我派300

紐大哥打手在此

OK let me sing

要打手？
大家都真粉絲